廢老689：連登完全沒有有關黎智英的帖子

死廢老返歸食屎啦你

Mon po爛春袋，正冚家剷

原來係連登仔

689： 無人講我講

咁不如討論689有冇日日關注連登有冇討論黎智英

同梁振英講：
冇人開咪你開囉我屌你老母臭閪
你開唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人開，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

可能佢有AC都唔定.

mon post 9

咪理嚿舊電池啦

香港今日完全沒有#689的新聞

咁佢算唔算係自爆？

港玀之父

真名梁振英上連登冇人信

睇晒連登post

5毛大軍平時洗開版 班大既要上黎睇成績

唔識用連登就謙虛D，唔好成日串柒柒，同你講: 大撚把呀

「上晒身」指住唐青儀
梁齊昕：佢唔係我親生阿媽

特首梁振英女兒梁齊昕，慶祝萬聖節期間扮鬼扮到「上晒身」，語無倫次，行為古怪瘋瘋顛顛，更當眾連環開弓、掌摑漏夜趕到蘭桂坊的母親唐青儀，巴巴掌啪啪作響，不但嚇窒在場採訪的一眾傳媒，就連她的同行友人亦看不過眼，勸她回家休息。

在打出「世紀一巴」之後，坐在的士上的齊昕一直想離開車廂，繼續盡情玩到夠，但一直被唐青儀所阻，齊昕疑因此被怒火掩蓋理智，指著母親，用平淡語氣講出極富爆炸性的一句：「you know this mum is not actually my biological mum?（這位母親並非我的親生母親）」隨即旁邊有男子發出「殊殊」聲，要求齊昕：「don't say anything！(不要再說任何話)」

原來港獨之父有上連登 唔知平時有冇中伏睇到啲gay佬po呢

ＴＷＩＴＴＥＲ大把，重要係外國政要

想睇d 藍絲真心膠

唔知689係邊位會然呢

冇人講咪你講lor

但連登日日都有反共/香港獨立的帖子喎 你唔講既

冇人講咪你講囉支那689

廢老689 真係好撚得閒

同支聯辦話有人講歸英幾吻合，有理由相信689就係連登仔

有冇手足加咗689做朋友

原來係連登手足

冇？

無錢買蘋果了

廢佬689無新聞
要靠連登刷存在感

Hi過氣廢佬梁振英
屌你老母臭閪啊

黎智英係咪屌過佢屎眼

原來689係巴打

梁手足

689 本來係激進果派
但宜家 777 仲激過佢
其實中共真係唔洗養佢

唔知轉貼去微博會點呢 梁同志

老實講句

上得連登多，分分鐘反洗番佢腦

堂堂前一區之首，淪落到無野做數post

其實佢係咪俾人軟禁緊？

完全見唔到佢真人

佢淨係睇咗成人台

689暗黃嚟，曲線叫人上連登追post，大家識做啦

唔好屌689 佢其實算做得幾好

咁大件事都冇人講?

689忠實連登仔

689睇少d連登啦

笑左

689開到聲提水你地仲要怪佢

真係兒登仔

佢話唔夠啊 要畫面啊 要熱門啊